[求建議]獨遊7日6夜大阪

第一日 下午2點半左右到步
最後一日 日本時間 3點3機走

其實11月尾先去
因為遲下仲有個旅行同朋友去,呢排又比較多野做所以想plan下大約行程先

D1: 大阪 (行程未定)
D2: USJ
D3: 會去京都 (金閣寺&嵐山) 有時間會去埋戈間starfuck hea下
D4: 未定
D5 : 會去廣島 (暫時單單諗到想去原爆)
D6: 落鳥居
D7: 朝早附近行下, 早個中午就出發機場

暫時係咁,大家有冇建議?
有人話單單行嵐山已經要一日,但又有人話一日可以行哂
有人建議唔好去廣島住,玩京阪神先
但我都幾想去落島居,如果真係咁唔夾/有其他仲正,我就只有放棄廣島
邊個叫我單單拎到咁多假

同埋好重要ge一樣
買邊種pass好?好似唔見有7day pass
係咪買pass冇咁抵?
但pass又方便好多.唔洗睇去A幾錢 去B又幾錢

利申:唔識日文.

如果你堅持去廣島既應該係得張關西&廣島jr pass抵啲，5日13500円，你新幹線來回大阪廣島都20000円。仲包埋去京都同關西機場出返難波

其實我都睇左呢個.但冇7日.不過頭兩日係大阪自己買車票都得ge

我都試過去6日大阪
其中一日落咗廣島，真係唔多化算

同埋係咪可以直接廣島去關西機場?

姐係單單去一轉廣島就唔化算?
如果可以我就打算廣島直接去關西機場走

新幹線去新大阪轉Haruka

留多日玩京都好過啦 咁樣去廣島好似唔多化算

謝巴打
同埋上面講個PASS係咪基本上全部都撘得?
我上次去東京唔記得買左個咩PASS,基本上咩都撘得好爽

都有人咁同我講.但我最想去落鳥居
有冇其他景點可以代替到???
我怕到時黎黎去去都係xx寺/楓葉
雖然都有興趣,都係行程之一
但睇足6,7日都唔得掂

同埋得我自己一個去

輕輕一推

有人都獨遊嘅可以揾我食餐飯
唔介意我獨毒的話

放工再推

若然不是即日來回都ok，單程大阪廣島都個半鐘

Day5去 Day7直接去機場

都ok啦

唔係京都都有鳥居咩 不過同廣島果個又唔同
不過唔係即日來回我都覺得可以

如果淨係留大阪京都果邊 可以去埋宇治or奈良or神戶

怕唔怕趕？因為我得4日係大阪

唔趕呀 呢三個地方你可以揀其中一兩個去都得 一日來回都夠行

不過宇治通常搭住京都咁行 我果陣住左兩晚京都